kfc 索女收銀

好撚正
想溝

⋯

有冇你老母咁索

純文字討論?

無圖出咩post

錯區又無圖 想點？

樓主老母仲索

屌你老母呀

屌你想溝我條女

正

你老母個閪塞左好多銀呀屌你老母

屌你老母幫你洗唔洗貼肥芝張相出黎？
女呢？kfc有靚女架咩？

圖呢屌你

樓主係咪想比人屌老母

真心得

射左

又要打擾伯母

斜體

樓豬老母係KFC ?

屌你老母

屌你老母臭閪

影緊比大家睇

洗唔洗影半個鐘咁耐

影完未呀仆街

吊左老母先

樓主老母 性感很多人call

起kfc食緊樓主老母

影左一個鐘咁有本事？

樓主老母最撚索

樓主老母幾錢q
影一個鐘都未撚影到

不孝子

我都見到伯母係kfc

溝你老母臭閪啦 屌你老母番屋企啦

電話壞左 影唔到